個連登帳號係ex上年喺我生日開比我

次次用都會好唔開心，一定會諗起佢
我知你冇log out㗎
唔知你依家睇唔睇到我呢一個post
btw大家覺得我點處置個acc好

Log out眼不見為乾淨

賣俾我
任何野都有個價

我幫你處理

放bam 圖